我係「獨」撚

香港獨立 唯一出路

拒絕沉淪 唯有獨立

利申小弟第一次出現聽到港獨嘅言論已經好感興趣
但一直蒙受身邊嘅人打擊、打壓
到今時今日我要忠於自己 雖然難不過係唯一

講毒撚，得個講字

其實獨撚一個更開心

總有人搶咪話我地唔係港獨，共產黨都未出聲，已被自己人收皮

都已經有藏獨、彊獨 何妨多個港獨呢？

只有兩國、才有兩制
香港獨立、唯一出路

一國兩制係個笑話

發夢喺維園出面嗌「香港獨立」
竟然有一班人喺我我面接「唯一出路」

好感動

71 721嗌過無反應